{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039461",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002021912?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 향기터펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加されると事前連絡が必要です。 最大人数を超過して入室できない場合、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式での魚や焼き肉禁止、炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内では喫煙が禁止されています。 予約特典として個別バーベキューが提供され、価格は3万ウォンです。 IPTVとWi-Fiが利用でき、プールは屋外およびデッキが利用できます。 駐車場や海水浴場もご利用いただけます。 周辺の観光地としては、サムサ海上公園、新再生可能エネルギー展示館、漁村民俗展示館、長沙海水浴場、七宝山、八角山、日の出公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どのような手続きが必要ですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合にも保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室や周辺施設の利用時、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理やバーベキューはできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や焼き肉は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止です。ただし、予約特典として個別バーベキューが提供され、価格は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設やサービスが利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが利用でき、プールは屋外およびデッキが利用できます。駐車場や海水浴場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地や名所はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、サムサ海上公園、新再生可能エネルギー展示館、漁村民俗展示館、長沙海水浴場、七宝山、八角山、日の出公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 461
    }
}